asso仔想轉major

讀緊media year one, 下年bachelor想報 science
Dse有bio phy(4,4)

巴絲們有無咩建議
唔想讀media了 偽科學仲要扮晒有料

救命我唔想讀多2年media好撚辛苦
今年3.51已經好努力

7一維園見
Facebook ig airdrop

索性quit media報science asso砍掉重練囉
都係曬多兩年姐
好過你係報u 轉major 成功率低好多

你選科前應research咩faculty適合你性格行為習慣,你再讀其他asso不如找工
否則你讀多兩年大學又唔系辛苦。

報咗下年grant
Quit好似要即刻還錢

推

睇錯左做medic

邊間CC?hkcc可以轉科

升上sci好似難d
升上文社科就有可能